不如人人掉走哂強積金有中港股既基金

岩岩轉新工一填強積金各基金比例，就上銀行網站度睇下每隻基金既資料。

有一堆基金之前都以「中港股」或「中國」為主要成份股。

今次要發起「全民掉配強績金」，威力應該比起全民提款更強🔥🔥🔥🔥。

圖1 恆指:

圍2: 上證

圖3: 美國SP500

（希望3張圖個名無放錯位，attach 完得片file name. Share 左先個岩唔岩）

可以做! 我已經做左
轉晒北美, 歐洲, 日本

頭先左簡右簡：

最後落重手落 「美股」，其次係北美 同埋 另一隻唔開名喇既美股為重既基金。另外都有簡兩隻有中港股既基金，但各填極低% 🙈⋯⋯

有無人比比意見我係咪應該直頭填0%？

正呀喂原來都有人諗倒。

我係咪應該1% 都唔留俾有中港股成份既基金？

係就聽日交表前改！

已經全部轉去北美

一蚊不落支那袋

係
之後任何時間都可以自己LOGIN改

一年前轉晒極度fatfat

太好喇原來咁多人做左。

我一直無理之前既強績金，應該點都有番咁上下錢，一定要轉走埋佢地。

叫朋友轉呀喂🔥🔥🔥

早排轉咗

好明智😫，我無理過無睇過。

我諗唔少人好似我咁樣。

發起全民調配強積金呀要🔥🔥🔥🔥🔥

咩叫極度fat fat 😂😂😂? 賺到笑？

6月已經轉左

6月果陣已經轉咗

Nice ah 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻。 叫未轉既朋友快d轉🧐！

果陣㩒錢同唔用中銀果排有講，可能好多人唔識之後轉mpf組合。

原來係咁，哥時無留意有人提呀，否則我會轉😰。

而家都唔遲💪🏻💪🏻💪🏻

一早做左，你唔好再遲D

掉晒啦，我幫推啦

謝謝你💪🏻💪🏻🔥🔥🔥一定要推

對唔住囉😭😭😭

義士之死，己成笑談，沒有憂傷，早己習慣

一早做左，咪做既快啲做啦

講左好多個月